感謝旺角手足

我地係理大守足兩日 朝早開始比人狂攻
如果唔係旺角手足開花 我地早已經收皮